暗瘡肥婆應該減肥先定去暗瘡先？

因為又肥又多暗瘡 未拍過拖

好自卑

投胎

咁做對唔住屋企人

去暗瘡 因為肥唔代表唔靚

兩樣嘢有衝突嘅咩
又肥又爆瘡就唔好咁多藉口，你早一日成功就早一日有拖拍

求去暗瘡方法

睇中醫調理

去暗瘡先，多瘡感覺好污糟
仲要肥

有無介紹？

減肥自然去瘡
肥婆不外乎成日食肥野
做多d運動
食健康d
自然冇瘡

我都唔想咁架

已經成日食生果同菜

做運動出汗會再好d

東華三院個D都ok

both

姐係邊度？

根本兩樣嘢係 related

Hormones

矮瘦撚應該點做

如果唔識出汗呢？

死出去

點解唔可以兩樣一齊做
減肥通常對暗瘡有幫助
你諗下塊面比啲油脂塞死晒
做多啲運動又有助新陳代謝 加油啦絲打

你係本身塊臉多油定鐘意食煎炸野熱氣爆瘡?

Sorry記錯左原來係博愛醫院

我都唔知

好難幫你